{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035336",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159686?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 설이네바다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加人数がいる場合には追加料金が発生し、これは当日現地にて決済します。 追加人数を要請する際はペンション管理人に相談してください。 追加人数は宿泊しなくても含まれ、追加料金が発生します。 また、ペットはペンションで許可されている場合にのみ入室でき、追加利用料金が課されることもあります。 付帯施設がある場合は、追加で利用料金がかかる場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、これによって重複予約が発生する場合は先に予約された件が優先されます。 未成年者は保護者と一緒に入室する必要があり、入室利用案内では個別バーベキュー、IPTV/WiFi、客室禁煙、バーベキュー場、共用キッチン、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "追加人数の料金は当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットはペンションで許可されている場合にのみ入室できます。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、ペットの入室には追加利用料金が課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用には追加で利用料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室について教えてください。",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場、共用キッチン、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 327
    }
}